日本寄EMS 口罩交流區（2）

有無人係成功收件可否share下係幾時寄？

請大家善用不推文回覆

星期日郵局派唔派件

星期日係咪無派件？

唔知，我係到post office -pending delivery 咁

我尋日retention咗

2月4號寄仲停咗喺寄件郵局，豐島區

DLLM睇到遲過自己dispatch又早過自己收到嘅就好撚灰

總共寄左三件
第一份等左8日
第二三份啱啱寄

仲喺日本慢慢等啦

點解唔係跟時序派架...
我明而家多件係要等下先收到
但係遲寄又收先真係令人灰囉...

你起碼都有郁
我仲係第一個

日日check住，check到背左個 no

成日諗有冇可能冇update 嘅情況底下派貨比我
不過一定係諗多左

電話都冇？係邊區？

派，岩岩今朝收到

今朝到香港

我等左三日

我同你啲時間日期地點都一樣，
望住啲last in first out 嘅好撚嬲，
我地批貨應該喺AMC好入嘅位置，
啲staff應該處理左外圍批貨先

星期日郵局都唔開門都會派？

定係大阪太多貨等上機

上面啲巴打話國際dispatch 代表上左機，下一轉status update 係等香港呢邊做

Export office 喺福岡嗰啲有冇收到？

如果真係咁，希望我呢兩日先寄出果啲會好快收到貨

哇屌AMC今朝都有做嘢好感動

我覺得同關西機場都有關

有做嘢但依然冇我份

你就好啦，4號嘅貨更新左，3號苦主都未有

從來沒我份

同一日同一時間依然冇我份

定係我地份件已經失左踪

好似無聽過

一樣都係2月4 21:00
都係冇份黎HK

你27號寄就仲撚灰

不嬲ems垃圾開

2月3號日本寄出, 岩岩收到

咁多位巴打絲打唔好放棄

唉 真係好多遲過我地寄嘅都收到

Amc係咪24架 我見上個post有絲打凌晨update

06-02-2020 香港 已離開處理中心(目的地互換局)
咁姐係咩意思？

太晚了 3.52pm

半年後或者會收到

我想問各位師兄日本寄口罩番香港用EMS, 大約10盒左右, 運費多少?

我300蚊

唔好用ems

有望收到

thanks.

鳥棲既郵政做野未呀一個星期喇

東京真係快啲

留個名

24/1 係DOKODEMO 訂，前晚送到屋企。

所查詢的郵件未有記錄。

請確保所輸入的郵件編號正確，或參閱常見問題，了解郵件未有記錄的原因。

前晚

EMS 黎架?

笑撚死, 全部都係見到東京寄出, 香港郵局先做野

直接去國際郵便局寄可能快d

好似從來未見到由大板dispatch 嘅巴打收到貨，
好似全部都停哂係大板國際dispatch status

福岡都係

大板福岡圍爐啦

東京2月3號寄出都想圍爐...

Last in first out 真係好衰 我聽日要投訴！

聽日打去hk post 叫佢俾個交代
點解遲黎先派
垃圾

名古屋

係囉，已經唔係一兩單嘅事喎，就上個post都有好多單係咁

多貨要等 我明
但唔係咁仆街 遲黎先派
咁早訂口罩做咩
我唔好疫情完先買

送到送唔到係靠彩數

我覺得跟區，hk post office收到我東京個件但係未收到福岡個件。但係福岡早幾粒鐘

咪係！ 一早寄果d點算 郵政d人點可以咁做野

東京嘅已經係最多巴打收到件嘅區，其他車尾燈都見唔到

想問依家寄係用EMS定AIR國際小包好啲？

都合理，東京既航班點都多過其他地方，其次係大阪

郵政堆膠層個腦坐住咗
唔打去鬧佢 條氣唔會順

或者收唔到

大板未見成功案例，全部變晒做苦主

明明大阪都幾多機飛香港

聽日我就打去投訴 希望大家都一齊 今日要佢按返程序做 first in first out

together!
一齊打去鬧佢
離哂大譜
佢地自己有csi口罩
我地嘜撚野都冇
網購 仲要遲黎先派

你算好好彩

咪係，咁早寄果啲咪唔駛指意收貨

我有份2月8日東京寄
希望可以好似你咁快寄到香港
呢份我寫明係口罩黎

去郵局

到底幾時先派俾我

佢dispatch 係咪即是已經離開左日本？

可以等上機/到左香港但未處理未更新

後者機會最撚大

今日終於收到

直覺覺得關香港郵政事多d

唉咁講真比我又真係搬面頭d貨出黎先嘅⋯⋯
問題係班staff做幾耐同幾多人做

今日係咪日本郵局係咪唔開？
昨晚EMS寄左件，今日都冇UPDATE

歡迎加入大板苦主

東京機場福利

大阪繼續灰9

我覺得一樣

完全唔知佢跟咩準則去處理d件，雖然我都係月尾買二月頭集運先送到郵局，但我眼見有d 人哩幾日寄但兩日已經到香港

唔係話其他巴打早到就嬲鳩佢
但講真遲寄既人都預左個量起碼一星期先收到啦，反而早寄果d 應該都諗住預哂時間就係靠哩箱口罩救命夠哂量就唔同人搶口罩。

唔知ems 果邊係咪有新黎既件佢就處理左先懶得搵番舊件處理。如果真係咁2046都唔會到寧願公平d處理早寄一月尾d 巴打先我都起碼知道自己等大概咩時間到

幫你做野個啲係底層阿on9
EMS已經多到連日本都話大幅延遲
你鬧班高層咪又係底層受

有冇人收件完就冇佐下文？
1月27 dokodemo落單
2月1話出貨
2月3 ems先去收件
然後到而家都仲停留係收件個step

Here

我本無預到dispatch 後仲要等咁耐都未有，
所以之前都未出過去同人爭排口罩，
而家都唔知幾時先有，
下次有口罩排，我都會去排，屋企唔夠用

我上香港郵政睇直情無我編號
係到左香港會即刻有編號定都要等香港更新？
謝謝

2月3號東京寄出，我唔撚信件貨仲係日本，都幾肯定係香港，但又唔知係邊個位

AMC個倉未入機就冇

到左香港唔等於會有資料，郵局一日未做野都唔會有資料

咪就係 根本先寄先收先係正常運作 郵局果班人咪玩la

巴打有冇收到郵差電話
話幾時派

有冇巴打知，大約咩環境？
係咪好大機會係香港，但未update

而家可以要出去排隊，或者再搶過

根本而家最多口罩嘅地方就係AMC

屌 唔怪得31號到而家都冇郁過

[member[/member]

我都今日收咗貨

屌， 30號到而家無 update。 日日有新件到，舊件幾時先派呀

到香港喇終於
好撚柒感動同可以安心喇屌

等左好耐

我覺得可以打去問下可唔可以加急
而唔係鬧人 聽電話果個肯定唔係高層
d郵差日日翻工派口罩盡哂力
仲要受氣都幾慘
希望多d包容啦

有冇人件嘢喺香港空郵中心Departure咗幾日都冇郁過?

31號到而家都冇郁過 今日終於到左啦

02/09/2020 13:25 Departure from inward office of exchange HONG KONG AIR MAIL CENTRE HONG KONG

仲有排你等呀 香港無人派件

同你差唔多時間 可能太多件未scan得切
應該就快有

起碼都叫望到終點吖

我都希望
等救命

同樣都係31號

啱啱收埋貨

ching
可以分享下你個Delivery Status嗎

其實有冇大阪成功例子

我都係2月4號21點嗰批但仍然文風不動

Same here,唔po 圖啦po過好多次

見好多6號晚既都到哂amc

我同你應該同一個seller 同一批寄
我有frd 二月一號出貨 已經到咗香港

放心，佢會同你講︰

郵件未有到達香港之紀錄，請耐心等候。當郵件到達香港郵政，定會盡快派送到收件人地址。

呢個應該當31號
因為佢31號先離開 dispatch outward office

完全冇郁過

23都未

我都係愛知県， 啲日期全部同你一樣，而家都係冇update過😭

無
1月23日落單 30號開始停左係到

終於有update

琴日先寄出 希望快啲到香港 就無罩啦

睇各位啲update今日好似開始清理之前嗰啲
雖然我嗰件仍然未郁過

引受之後冇update?

韓國ems寄香港 一般幾耐會到 二十七號寄 今日仲未收到

巴打 重有我陪你

same

Finally 空郵not ems

有冇東京2月3號寄出仲未有消息...

?

未收到 想問下我係咪miss 左份件 ？但我睇郵箱又無紙仔 上Hkpost 最update 嘅status 又只係送達派遞局

我係福岡果邊嘅，23號落單，香港嗰邊都未有更新

Yes

6號amc寄出後無update 過

幾千單 1823 飛過去就會有人做野

福岡好似真係無見過人收件

一陣打去1823，邊有理由早過人寄但遲過人收件

咦，我同你應該同批，點解影都冇，點解啊

我明見到人遲寄但早收會嬲
但打電話去發洩就⋯⋯洗唔洗呀
我都有見到人遲寄早收過我
但咪體諒下
將心比己啦
郵差又唔係特登想late come first in既
始終而家非常時期
仲日日翻工派件
其實真心盡哂力
我覺得要體諒 今日仲送左少少口罩俾郵差
真心感激佢地

我屌你老母你以為自己邊撚個呀垃圾閪客 冇罩咪唔撚好出街囉 永遠淨係識屌班一樣係受害者既前線

你收到咪咁講囉

我自己都有幾件ems收唔到
但發脾氣係無用既 唔會快d收到

我想知係邊到姐

咪係，重點係佢late come first in, 唔係屌佢派得慢

慢我理解，但點解可以late come first in? 同派得慢係2回事

我覺得可以去打去問
只係唔希望有人打電話去發洩落郵差身上
希望你快d收到!!

我29號大阪之後無update
如果俾人偷左我都得個知字姐

我27號寄到今日都無聲氣
其實我想退件/退錢

打算聽日直接去郵政總局到問，反正同我公司好近，完全唔理解點解可以late come first in

late come first in係好嬲 好唔公平
但要知道郵差唔係特登
無辦法 依家日日咁多件

例如
如果要100percent first in first out
佢要花多d工夫sort out d早期既件
佢可能一日最後只派到十份

如果佢用就手方便既方法派
例如分左地域
可能一日派到二十份 但效率好左
但係犧牲左公平性

我明白會嬲
只係想表達
未必係郵差可以控制
唔希望有人打去發洩 鬧
人地日日派工派口罩都未必有句多謝⋯⋯

唔會再回應
我唔係想引走罵戰
只係希望咁既時勢咁多件
運作無平時咁好 大家體諒下

希望大家儘快收到

唉
煩死

我只係覺得好煩

打電話反映係好事
絕對無問題
不過希望唔好係鬧人覺得佢地好慘

而家好明顯唔係working level 郵差嘅問題
大家都係怪緊正苦同郵政做野問題

佢地咁樣既運作方式，分分鐘我同你件貨都miss左

所以唔好發洩落郵差度都唔係聽電話果個人既錯

我想報申訴專員
制度問題

打電話去都唔會係郵差聽啦

算了
無期望就唔會失望

公務員最怕呢d
不過查得黎都以年計

咁會快手啲
同first come first served

已有心理準備件貨唔見左/3月先到手

首先睇你打去邊
其次 唔通唔係郵差就可以發洩？
係政府既錯就怪其他人？
會有幫助咩？

打去反映我好支持架
只係希望可以好聲好氣

我一個口罩要帶兩日
死左佢好過

完全唔知點好
退錢一係

我係東京朋友幫手買，件貨唔見左都冇計...灰機

下
你東京都咁慢

2月3號東京寄出，之後冇影，所以根本唔關地區事，一切睇人品

咁我慢啲我都係fd買
27號岡山寄29號大阪出

你有update 通知聲 thanks

我懷疑部郵政飛機係東京開經名古屋大阪福岡
東京成日上滿

4號到香港 今日收到

學術文！手足裝備抗沙士：防毒面具

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

我諗唔係鬧既，打去催下唔通又唔岩啦喎
佢每日都好多件架啦，有邊日係少，咁佢程序上有問題，點解唔可以打去反映？肺炎過左咪少件囉，但係到時我已經唔需要d貨啦
大佬我地買左一batch咋喎，緊係會好著緊，仲要有d人係一月尾寄，到而家都無喎，我地等住用，全部d貨係曬個到
你地買幾batch就話遲寄個d已經收到有得用下姐

睇翻我d回應
我係好支持去問同催下既

等

福岡我有批收到呀岩岩果個星期一
唔好灰心

你係幾多號dispatch?
同事order 31號dispatch
今日個status都係無update

我福岡有收過 所以唔好灰心

想問下你份件幾大？我有兩份尋日到左amc,但兩件都兩個枕頭疊埋咁大，郵差係咪唔會派要自己去郵局拎

等緊福岡出貨既巴絲唔好灰心
係會成功到到香港的

都幾大盒
都差唔多兩個枕頭
我見郵差推住車仔既
一次推幾份件
份份都咁大下

我兩個枕頭叠埋咁大，20合，7000 yen咁上下。我係親身寄唔係網購

尋日arm arm有update呀

我起大阪除左超快適、三次元，未見過其他口罩個合係無包膠

你31號都係琴日先更新香港嘅status
我3號先dispatch 唔知仲要等幾耐

有無Tosu成功例子可以鼓勵吓我成個星期無更新呀

我仲有一水係30號寄5號先dispatch.....

有冇同路人？

日本同香港呢邊都亂哂了
睇彩數

係lor 只係想郵政嗰邊跟返程序做事 先到先派 完全無諗過要鬧人

由dispatch到香港要幾耐

東京果d全部收曬
其它地方全部無郁

想請教下Dispatch from outward office of exchange 件包裹離開左日本未?

試下剪開燒，據聞燒得著係假野，真野會溶

各位真係唔好鬧
日本同香港都積左好多件
我今日都收到
Tenso 今個月1號出的
今朝有人按鐘
咦竟然EMS今日都派件(佢話應該係1至6派的)
派件o個位兄台話佢地而家加班日日都派
真係好多件
日本又係香港又係
已經盡做
口罩見到一定先派

多謝哂佢地

會唔會遲黎先上岸 早果啲沉左底

i know that feel
屋企幾個人得番7個口罩。
又唔想老人家走去排咁辛苦死都叫佢地唔好去買去排黑心炒價口罩我自己諗辦法

搞到自己就愈黎愈心急，唯有黎緊哩個星期要用兩日一罩起拖得幾耐得幾耐希望大家唔好怪我同埋已經訂埋豬嘴打定底或者搵其他人借口罩

我由買口罩到而家等左差唔多成半個月，
真係有d 後悔咁心急叫集運月頭出貨
如果我星期五先寄我諗星期一已經unun腳等收罩

+1, 成10日無消息，想點？

咁唔洗對號入座既
你只要有睇返哂d紀錄
會發現上面有一堆回覆係話佢要打去鬧人

我今日都係收到tenso ems件
早過你寄幾日的
已經超感謝郵差
見到人拉大隊打去鬧真係有d唔忍心
我真係支持d人好聲好氣去問下
不過跟住 好多人自己對號入座
無乜人明我講緊乜
淨係覺得我地上左岸

利申多次
我都有ems仲未到

你地用Tenso有冇申報係mask

郵差都係前線，真係唔關佢地事唔好鬧，只希望AMS盡力出左舊嗰啲先，唔好令人失預算
我諗一早識網購嘅巴打都會一早有準備現貨，最緊要送得到

我想問，我有一盒罩改左寄去日本酒店，但delay 左星期五先到， 但星期三我就要check out, 酒店會唔會幫手寄返香港比我

只係lifestyle Good
佢preset左既

巴打唔洗咁大反應嘅
都係得一兩個發洩下話鬧者
大家都係想反映下者
要鬧梗係鬧正苦啦

叫公務員做隔離義工真係on9
如果有得做郵政義工我即去

如果星期三真係禁運,但D口罩仲係日本未寄黎香港又點計?
等左好多日都仲係同一個地方

第一次寄EMS 10日到香港, 第二次寄Airmail又係10日左右到香港,但費用平過EMS.

Me too

日本塞咗，未上機

上個post話dispatch係一定上咗機
只係香港哩邊未得閒搞

23訂未收到

31號寄 到左香港

一樣今日到咗香港

又話唔會再回應佢地明嫁啦 你唔好再嘈啦

27號寄，仲係日本

唔好哄我wor

其實咁樣係代表咩

大阪完全無郁過
我唔係買罩 好細盒架炸

我都係30號係東京 琴日先郁 忍下
香港入唔切機

今日星期五前唔知有無呢

你睇埋盒四周

其實點解你地2月6 7號個d 喊晒口？？
有d 29 30 31 先真係喊

個盒正面大大隻紅色99%下面有寫 齊bfe pfe vfe

有
我果件4/2到香港之後一直冇update
今日突然收到開心到傻左

我

2月3 都想喊埋一份

Update到邊個位停左？俾我ff下

31號卡到4號 4號卡到今日終於到HK

應該比正常少左一兩個step

終於!!!

七號 0355 到佐香港AMC.

未派件。等抽獎咁

見到人人好似守得雲開見月明咁，自己件件唔知去了邊度...

有冇2月2日或以前Dispatch from outward office of exchange而又未收到嘅圍爐區

同一日 仲要早過你但無update

有冇2月3號 06:20 東京寄出 仲係咩都冇？

1月29日Dispatch仲係咩都無，你唔使擔心
你果件仲有機會late in first out 添

我果件first in late out 啦，大把人遲過我都收曬貨

我計埋係分局寄出到依家17日鳥有冇人多過我（自暴自棄mode）

冇
我有3件喺唔同日子嘅6:20寄都冇

我14日

好似好少見6:20寄嘅有郁我都有件無郁過

今日好多件個status都變成到左香港
我諗郵差都要啲時間先可以派到件

我係3份同一時間寄
但收得1份
不過係印尼
另外2份係咪比人偷左

同你同一批貨應該...仲係咩都冇

上面拆咗嘅貨真係冇6:20

我個份都無

見到大家都有好消息，但我仲係無更新

唉

我都係

可能要佛誕先有

係咪俾人掉了去空郵中心深深處

表示唔係好你好多 但起碼終於有進展

係ems咩

ching我都係

我由31號到而家

係

EMS (東京 4/2 Depart) - 已到香港
EMS (福岡 4/2 Depart) - 冇音訊

不如大家搵議員幫手

我都係搵咗佢
不過福岡都未有音訊

一樣3號，不過我係06:20，同埋係東京寄出，仲未有消息

終於有動靜

有一份喺深川仲未郁

岩岩都PM左 希望幫到手
咁樣等法都唔係辦法,雖然唔知入面點運作但感覺我份件係堆左係冇人處理既位置

一份2月3號寄未到香港，但另一份2月6號寄已經到左香港，咩玩法

我係2月3號東京 06:20 寄出, 到今日仲未有update
剛剛打左去郵政到問, 話同我同機批班仲未到, 叫我耐心等下
留左ems no & 電話比佢, 一有消息就通知我

即係呢隻垃圾黎
賣俾我啦
我40蚊盒同你收哂佢

放心用啦
呢隻野冇問題的

問左佢後來先上岸依個問題, 佢話依家唔一定先來先上岸

早買個啲今舖真係碌7，快遞都變慢遞

你地 arrival of outward exchange office 後好多一分鐘後就 dispatch
我就又停咗喺度

到左香港大約約多日會派？

前幾日嘅AMC
遲嚟先上岸嘅原因

為左平幾百蚊唔用DHL既下場

我都停左喺到
預左要等幾日
但知道到左香港都安心啲

後悔了...

勁後悔

我果時唔知會咁

好彩日本果邊效率高
香港派件都好快
係空郵中心入機慢

我第2日已經後悔了

公務員做野邊同你急
做夠數就算未夠鐘收工都唔撚郁

問題早到果啲擺到最入
行唔到入去拆

公務員做嘢得過而過
做咁多又無得分，又唔會炒我
關人蛋治

宜家係咪唔比寄啦日本

屌我23號訂
點解乜柒都冇

ching 同一條路線啊！
我仲係tosu郵局 完全冇郁過

有冇人係福岡寄出
然後真係收到貨

我個AMC狀態停咗喺7/2嘅22:04
希望哩幾日會收到

打電話去大阪郵局問下，搵個識講英文嘅應該幫到你嘅我之前寄過件停咗好耐冇更新，打去發現屋企擺咗支spray落去我叫佢扔9咗去拿拿聲寄過嚟

恭喜你呀

都唔係嫁 我果件3號已經比東京郵局收左 依家重係東京

巴打我有件6號到HK aMC 依家都重係HK AMC

郵政又講大話

可唔可以比我自己去機場拎

就算比你自己去拎
你都揾唔到啦

一定係叫佢搵比我喇 佢點會比我入佢個倉 依家咁多口罩大盜

02-02-2020 12:20 離開東京嘅件終於track到了

我嗰件係應該喺東京未上到機
上到機應該就 dispatch
有郁就好，起碼我知道係 on the way
好彩屋企存量夠我等，唔急
郵差都好辛苦，咁多件… pack 咗口罩、濕紙巾同寶礦力，預備送俾會送口罩黎俾我嘅郵差叔叔

無晒下音

一樣
話就話depart咗 實際係咪仲埋喺AMC深處?

佢地做咁耐應該未試過咁多件

應該係喇

你就好，我仲未有，2月3東京寄出

tenso 到左倉
但依家個個都話唔好用ems
我又唔捨得比dhl(好似貴好多？）
咁係咪應該用空運？

我覺得係呢到d巴打話7 8號到果d已經派緊 我地果d希望唔會變孤兒

我6號果個仲係香港無update 過

即係depart左 inward office of exchange 唔等如去緊派貨間局？

終於到左香港，太令人鼓舞

我6號已經係呢個status, 然後就無啦

27號寄 29號企左係到 今日終於收到

同你同一batch 但仲未到香港

空運係咪點都慢過ems架？

+1

其實揀EMS嗰時都預咗咁多件會慢
我照揀EMS只係唔想份件因為普通平郵空郵寄失 / 扮寄失 / 被偷而追唔返
只係估唔到真係慢咁多

屌，同一批但冇update....

應該係香港郵政已經喺機場收到貨 但重未出車去分區郵局

多件爆倉要時間處理係明白既

不過無公開資訊就差D。日本郵政都出notice. 香港notice 就得郵局時間改. 仲懶到貼日本郵政既notice.

香港派件情況無講 郵局阿頭做乜鳩？

有冇師兄知道小弟張單係發生咩事

屌2/2嘅DISPATCH 都未有UPDATE啊!

1月dispatch福岡撚有希望了

31/01/2020 05:59 Arrived at export office Nagoya, Aichi
31/01/2020 06:00 Departed from export office Nagoya, Aichi

想死

1/29 Dispatch都未有update你唔使咁緊張住

唔好咁開心
頭先我去郵局拎件
前面兩個客都用你這個問郵局職員點解仲未派

不是
我星期五Amazon寄DHL
今日派件

第一次係日本amazon買跟住用ems送
以大家經驗應該幾耐先收到貨呢

有排你等

正常三四日
宜家無人知

我2月6 dispatch東京都未有

應該今明兩日派

咁你去到邊一步???

exactly the same!
TENSO EMS

唔知幾時會到呢

你就好啦
早你咁多都冇UPDATE呀

10日都無影

就係咁

咁可能步你後塵

但我見有人2月5 dispatch已到香港

我寄澳門 不過人在台灣 唔急

同你同一班機
冇動靜

睇體積，貴double
但我8號dhl寄，10號今日已經送到
Ems就預兩星期minimum

我買4盒口罩tenso ems都已經4000yen
dhl 8000yen點用得落

我兩盒3000運費for ems...

我諗諗 多謝你

公司出貨去香港用順豐4日到
寄口罩會唔會消失又另一件事

樓上4號嘅已經到香港

份件大份d細份d會唔會影到佢快慢
佢地點揀邊個走先邊個hold住

唔會，一切睇彩數，你好彩既日本寄出後幾日到香港有record. 唔好彩既日本寄出等1星期都冇record

我就係東京寄出到今日成知星期都冇record

有無人呢幾日係咁F5 loop到情緒低落

寄左2個搬屋紙箱3號Dispatch仲未有更新

有時都唔想check, check完都係得個吉...已經睇透曬

有冇咁誇張
定係你地真係冇口罩到呢個地步

福岡有update!!! 太感動啦 ! 相信其他福岡既都會好快有progress!

大板有沒人收到過

咁我同你同一batch

集運要等成個月
EMS 又要等兩三個禮拜
等到個人好灰好絕望

冇d咁既事

等待中

我29 dispatch 今日先到香港amc

我
29號寄到今日都仲係dispatch

有冇人2月7 12:20喺東京dispatch到咗香港

29/1寄
到今日都係 posting and collection
係咪可以放棄

咩情況

我果件31號 到呢家邨仲係東京

同你一樣時間,仲未有
你細箱? 我得10盒

我都收唔到一路停左係到

4盒咋

尋晚去過你屋企

我屋企有人㗎喎

PIP紫?
希望盡快有update
福岡又無, 東京又無

2月7號 06:20

我5號先dispatch, 咁應該有排等..

同樣都係佐賀
依家停留緊我寄出既郵局度
等左三日完全無郁過
真係不如寄黑貓仲好過

Good!至少係會成功

31號既件終於郁左

25號買 30號出貨 仲係step 1 郁都有郁過屌...

同問

我都係5號
希望今星期有

福岡？

屌佢老母10日都無郁過

千葉縣

睇過信箱都無卡

揮手 仲未到

9號福岡dispatch
屋企四個人得返30個口罩，真係等呢批口罩救命

我係8號 0620

錢就比左 貨就冇 等佢救命就死得啦

成班垃圾

9號dispatch

企開少少啦p牌仔

預左再要等，但係之前等左咁耐，終於顯示黎左香港，始終都可以鬆多半口氣

我頭先問左，佢話處理緊1月尾，機場有好多口罩排緊隊（一板板咁），二月頭Ems應該呢一兩日有record到咗香港，但係我係空郵dispatch from osaka（3/2)，佢叫我等多四五日(隔天運作)，跟住我話有啲東京遲寄先收到，佢否認話係按曰期排隊寄

請問係咪用返同一個tracking no去睇？
我係郵政果邊揾唔到個no

同一個啊 ems一定會有code

有冇苦主相認
圍下爐

同你一樣時間dispatch

要快就真係DHL，EMS等到冇罩用。

用過，冇優惠會貴啲

公平咩

所查詢的郵件未有記錄。

請確保所輸入的郵件編號正確，或參閱常見問題，了解郵件未有記錄的原因。

2月3號東京寄出，希望今個星期有消息...

同機 一樣Feb 6 1220機

正常緊係否認
唔通同你講「係呀我地亂咁做，見有貨就出架喇，唔會睇日期…」跟住比你鬧咩
事實就係大家cap晒圖上網，late in first out 問題好嚴重…

5號12:20 東京dispatch 集合
到香港未？

Same

唉我都係同機

到左香港先可以係郵政到查。未到就等啦

同機苦主
一齊等
寂寞到夜深

Hang in there bro, 我都等左成9日先郁 （tosu)

我想問我仲要幾耐

一樣時間dispatch

啱啱郵差送上門，比大家參考下

1 號 dispatch 都未有

目前睇東京depatch 左5日左右到香港
東京算係最快
大板同福岡成10日

tokyo 5號0620 dispatch仲未有動靜

師兄係邊區呀？

咪係
空運咪又係郵局

馬鞍山

忍唔住跳咗隻開心舞

估唔到今時今日有口罩已經可以令人咁開心

嗚嗚我岩岩send左email去問個網可唔可以幫手跟進下

唔好問同答住邊區啦 雖然知大家好心急想知

離開處理中心仲要等6日

想問下EMS爆既話揀airmail 會唔會好d

請問依家日本EMS係咪仲可以寄黎HK?

琺香港即俾等多一個禮拜

可以, 但唔知幾時到
急要最好寄DHL第2日到但貴5倍

係, 郵差擒日星期一有送貨, 好撚慘

有冇巴打知郵差送貨由幾點送到幾點🙏🏻

我上DHL個網計
要成2700銀

所以真係睇你等唔等到

見集運既DHL平好多
可唔可以直接寄去集運既DHL返呢

巴打真好彩
真係唔知會拖到幾耐先收到貨

有冇人一樣?

一鳩樣呀，福岡d機仲要冇咁密

我6號寄今日重係郵局我想喊

同你一樣

我早你一日又係osaka
但而家穩如泰山 動也不動

我都係星期六深川收
一樣停左喺到冇郁過

0203 0620

到左香港未?

我31/1寄出 到而家仲係日本

0203 0620
0207 0620
0209 0620

我都係 用tenso

me 0205 0620

0620 圍爐取暖

更新左

新一輪口罩統計
今次統計埋過去五日嘅口罩供應同價格
越多人做估算越準！

一分鐘唔洗做完！

詳情
[學術] 之前問大家啲口罩捱到幾耐，係時候再問

2月3號嘅結果
之前問大家啲口罩捱到幾耐，入嚟睇結果 [多圖]

一樣
你都係東京？

照打翻個tracking ?
我係speed post 搵唔到有自己個code ge record
Ems果九個字？

Finally...

07-02-2020 03:55 HONG KONG Despatched from processing centre (inward office of exchange)
10-02-2020 18:02 HONG KONG Arrived at delivery office

我diu 我28號 dispatch 到而家仲係冇update

到左香港 仲要2日先派到

仲未收到

希望聽日

其實已經無分別，而家d貨多到都唔係FIFO

幫我多謝佢地

原件寄定Tenso再pack過？

睇尼日本郵政果邊都亂到七彩
我寄SAL竟然3日到左香港

郵局話口罩派先，會唔會係有d package 睇唔出/認唔到係口罩所以delay 咗

利申 4號買 7號寄 8號中午由大坂 dispatch

唔出奇, 我都後悔無claim mask了~ 跟咗集運公司 default lifestyle good咋

真心亂

巴打有冇收到電話話幾時送貨?

啱啱郵差送佐

多謝郵局

大阪既依家先清一月尾
我二月6既咪有排

呢個時勢有邊d日本件會唔係口罩

28號Dispatch 6號到左香港

骨

屌 香港呢邊反而無咁有效率

點解你2月9 dispatch 今日就到

運氣

我都試過，佢地話盡咗力，只可以等
希望你會好彩啲啦

一樣答覆

有呀！

最新情況 就算郵局收左件都唔會處理

痴線 係咪特事特辦

香港郵政：由日本寄港空件或延誤多於一周

巴打我跟住你尾

明明有人係屋企但retention

我8號呀
好緊張

我2月1大阪寄 今日終於到國際局

香港郵政：由日本寄港空件或延誤多於一周

香港郵政宣布，接獲日本郵政通知，寄往香港的航空郵件會有所延誤。由於寄往香港的航空郵件大幅增加，日本郵政表示，郵件交付航空公司的時間會有多於一星期的延誤。此外，由於航空公司縮減航班班次，或會進一步延長運輸時間。

2020-02-10 20:36:36

佢地自己入快d單先啦

佢地收左工等第二日先派

29號夜晚係弘前寄
今日送到屋企

嚇死我以為錯地址

我都試過 唔洗搶心

用dhl有無買保險？

含撚了... 趕唔切出貨咪仆街..

有無巴打知道中繼係咩意思

有無人同我一樣? 同一班機

有無人係今日 1220班機

Hi

應該一樣

同一班機揮手區

我都係呀～

無得寫MASK

我哋一齊

Source?

睇Japan Post 官網啦

唔只口罩 係所有郵件 其他人訂野都因為口罩撚而卡死曬

幾時先到

會唔會而家寄船便(平郵)仲快到

我死得喇
新年前訂嘅都到唔到

吓 我屌老母

zzzZZZ

有冇日文原Source
唔見官網有

終於到我

tenso 希望今日內到

一樣係29號
我個件仲係東京。。。

不要ff太多

唔好咁懶惰好冇？

有冇巴絲有同樣情況
送返返去日本

係咪唔記得落貨 原機番左去

睇個款就似啦

但我有4份件都係同樣情況

同一批貨?
好驚wo 而家我

唔係呀
分開幾日寄，但同一時間送嚟香港再送返去日本

5號dispatch，6號就Arrival
我2號dispatch到依家都無郁。

8號。仲未有update.

我30 號大阪dispatch 仲未有消息

我朋友係馬尼拉寄口罩返黎都係咁，彈返馬尼拉，又係琴日

好感動呀終於有update喇
如果填公司地址，會唔會就返weekday 9-6先派件

郵差星期日送去我公司。

咁點算，weekend公司無人，同reception 唔喺我個層，佢張卡會放邊

2月5去到，之後冇郁過

咁點？佢扔低張卡係你公司叫你自己拎？
咁如果張卡唔知飛左去邊咁咪仆街

寫派遞失敗，會安排再次派遞，跟住就再無消息.....

咁都好啲，好過扔低張卡又唔知攝左係邊
到時想拎件都唔知點拎

今日唔到 聽日都到

嚟啦嚟啦

長野
你買3RD PARTY?

又同一班機 TENSO好波 祝清早日到

同機

Tenso 冇時會寄SF
快過晒所有 3日到
不過冇得自己揀，睇佢安排

利申：有用開買野

有時

到左香港又無聲氣
點解有d巴絲到左香港就走到？
又係睇運？
件件都未到 我就來痴線

我都係以為到香港好開心 又無聲氣

今日日本假期

我同一班機

屌 31號dispatch 到而家都無消息

我福岡果件30號 departed from export office 到而家仲未收到

我個已經到左香港，但係呢家到香港post office 大擠塞

之前收左件嘅巴打你地收件前郵局會唔會sms個啲通知你呀，驚出左去唔係公司無人收件

之前睇呢到話有d有 有d冇

日日MON到冇哂心機

有更新喇！

你就好 早你成個星期買都重係 dispatch

7號到而家都冇郁, 係咪正常?

同一批30號東京貨 時間都一樣 放心黎左香港架喇
我今日先岩岩收到

Tenso 的路過

你收之前tracking record有冇update?

31號既都未到幾時到你

而家寄件二十日內收唔收到？
罩倒數中...

有人2/9 0620 dispatch 已收貨

8號UPDATE左 到左香港

咁on9
我見一日前上個post 31號都未到

再唔派冇罩用啦，last one了

30號寄 終於到香港各位加油

SAL係空運中最低等級
本身就係要預2-3個禮拜（好彩試過1個禮拜就到）
依家咁嘅情況你預要一個月就差唔多

唔會

[member][我好感動/member]

點解會填公司地址

快啲送啦

4號寄ems仲未到
今日再寄用dhl
應該收到dhl嗰份ems都未到

喺HK AMC發送之後都唔知要再等幾耐

我都想知

今朝11/2 10:09am離開處理中心 係咪今日會收到

30號已經係福岡
依家都未郁

我無update過

3號到依家都無郁

30號到而家

你發生咩事

感激郵政[img]

澳門人 海關check都會講

一定係
我琴日個件dhl岩岩收左啦
5號dispatch個件ems仲未update

咩料

你就好啦 屯門人

終於到左郵局，不過Pending delivery

DHL得
EMS唔洗念

有冇得自己去郵局攞

呢幾日好似通番
福岡果堆今朝全部郁番

要返工嘛

希望快啲收到

我都係30號 仲係無郁

0620 終於有

請問各位要比指示郵局？定係佢自動寄上黎

俾多5000yen都值
唔想成日mon住份件去到邊

已經3個禮拜啦
好彩一月頭已經買定幾盒口罩
如果唔係應該死左了

今日叫郁左少少 感動

同一班機 冇

想問有冇人同我一樣到左香港但仲未收到？

我呀 同一日4/2 無哂消息

HKPOST

EMS我覺得淨係香港塞住左，減左航班我相信會再慢小小

點解可以冇撚郁過

多謝郵差

3號東京寄出06:20

仲係乜7都冇

我6號寄9號到左香港了，仲係AMC未出黎

我已經睇透曬

有冇巴絲試過運一盒？運費係咪好貴

大家可唔可以一齊入去多謝佢地

想問3件野repack有冇著數 會唔會慳到運費 利申tenso

02/05 21:00

樂一番運一盒800yen既口罩，運費加手續費要1600yen
利申：已比，呢個時勢有得寄幾貴都寄左先

唔係 朋友果陣幫我買再寄
而家....

想點撚樣呀

我遲你3日寄出, 都想知發生咩事

dispatch 係咪即係已經上左機？

想點撚樣+1 31日dispatch.

點解見親既都淨係Tokyo

Osaka無撚郁過！

又唔知要等幾耐 唔該巴打

最緊要快啲離境

係咪第一次收唔到件 佢地會再派多一次
屋企人去過郵局問 係無收到卡就會再派上黎

邊間

02/05 揮手區

3號東京dispatch, 當佢7號先到香港, 到依家都可以完全冇任何update, AMC你想扣我件貨扣到幾耐? 肯update我件貨未?

(如果dispatch=上左機既話)

02/06 12:20既有未

me too 同一班機

依家係唔知件貨喺日本定香港先咁擔心
其實到左香港我唔介意慢慢等
如果呢到有AMC職員嘅話 想同你地講聲辛苦哂

有無人2月5日06:20

比想像中平好多，手續費我豪比佢了
保險因為我穩陣派黎
星期六日收晒貨，星期一update 話收k.貨，我叫佢repack 加用DHL,今日比埋錢
tenso

2月3日06:20

有冇人一樣都係咁？

拉下有無再更新你話派件，定直接咁既status就派左

6號離開左之後有冇再update?

係咪

一星期前張圖一樣適用

我以為我3號都夠慘, 你上月29號仲慘過我...

有4 單福岡
今日終於有一單收到
辛苦曬郵差姐姐

國際小包都唔係ems, 好心你咪慳過少少

想問下收到個張單係幾時dispatch

到左了見到郵差叔叔推住成堆貨
辛苦你地

一尻樣

等多陣
我31號貨今日先到

有冇人已經放棄狀態,日日係咁睇有UPDATE未
日日睇下哩個POST覺得自己好似阿雞咁個個都有得屌剩係我冇得屌
真係好灰好失望預成個月時間都冇用,全家都旨意我D口罩寄黎
睇黎要再搵下有咩辦法搶到口罩 我開始嬲到唔想再睇件貨幾時黎
真係好撚柒後悔用EMS同埋咁早寄

去到收貨前都係呢個status？

到咗了
29號寄...

dispatch之後香港AMC有冇update過?

30/1 1250
有一單同佢一模一樣但仍然無聲氣

佢今朝有sms過黎話今日會派件
希望大家都可以快啲收到啦

點解
我2月3日都未到

到左啦！！！好開心

+1 到而家都冇update過

終於見到到香港